今日21/8 蘋果 有周庭畫像既全版廣告

今天刊登在蘋果日報的，Defiance • Voices的全頁廣告。

雖然事前已經知道和同意這個廣告的刊登，看到實物，還是有點震撼。

自己的畫像能成為報紙的全頁廣告，當然是受寵若驚，也要感謝大家的厚愛。但同時大家不要忘記，在這片土地上，有很多很多人正在遭受比我更多的痛苦和壓力，他們或許寂寂無名，但卻為了這個家付出了未來。好好支援和支持他們，是我們的責任。

#你今日買左蘋果未

買咗啦

好靚

Like 返係page 得唔得先？

買咗

Jed

話說點解近呢幾個月見唔到游B反而係講得多周庭
啱啱放監

哦....好似係被dq

買左啦

買左

張圖認佢唔到
太美化

Push

游b 索啲
ig 仲有三點式泳照

完全唔似囉

真人靚過上報囉唔該

721一年多一個月啊